[網絡戰] 提防支那網軍利用歐美疫情分化國際戰線

支那網軍分化手段開始除左加強香港人之間, 鬥黃, 鬥勇, 鬥錢
自從歐美疫情開始嚴峻, 轉去分化國際線同香港人關係, 白皮豬, 歐豬,
講左唔聽抵撚死既言論開始多,
雖然無可否認, 歐美後知後覺做成大錯
但要多加小心, 五毛會利用依點去帶風, 令香港人係國際線上自我孤立
唔係叫你做大愛左膠, 只係笑還笑, 適可而止

介紹返，nmslese

Wbnmsl